梁天琦：各位，一場運動唔係睇佢和唔和平

各有各做

天琦

不分化不篤灰不割蓆不譴責

爭取唔到野，就要繼續做

天琦，我地等你

如果今日係天琦出黎唔係之鋒出黎
希望佢以後識用法律保護自己

跟本就係咁，講和平理性個班係咪唔知中華民國點來

咁幫你上一堂歷史課: 中華民國係由外國勢力+軍隊政變得國.
套番而家香港情形:
外國勢力: 美國目前只會喺我哋背後放隻航空母艦, 叫中共唔好亂出解放軍血腥鎮壓示威者. 目前睇得出美國唔會喺推翻港共政權呢樣嘢度落重注.
軍隊政變: 目前當然想也不用想呢樣.

好掛住佢對答
言簡意賅，姿態貼地，內容簡單直接有理有據，背後有support既IDEA又唔會拋水蛇春咁長既書包出黎

諗唔到當時搞你後面嗰班天真港豬仲憑咩要你幫，但呢場抗爭好需要你

push

我地無資格要你為我地做d乜

天琦真係好有HEART
每次聽佢講野都FEEL到佢既真誠

true as fuck

好掛住你